[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [249] 激情討論龍叛 哪有人睇#1

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.3 (8/3/2019)

「虛空之影討伐戰」：
預計將於3/20（三）追加的3種虛空之影中的2種。

闇屬性的黑曜巨像。

火屬性的焰紅幽魂
詳情請睇今後的「失落龍絆」 Vol.3

設施活動「秘儀呼喚‧封印圖書館」即將舉辦：
2019/3/12開始，挑戰光屬性的BOSS，並建造活動限定的獎勵設施。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
活動「舞姬與魔龍的圓舞曲」
2019/2/28開始，可在團隊遊戲模式下挑戰闇屬性的團體戰BOSS。

非限pool「雷迅之英雄‧光輝之霸主」

光劍

50%攻龍+15%暗抗

劍專用龍化+攻卡

類似嗰張情人3次異抗卡
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

花生乜部長係咪呢度巴打

係

檸檬又唔開post

CY淨係識出D GAY佬兔角色

死MK點會有時間開post
咪玩啦 屌緊女

又爆POST
又話超人棄???

激情地討論兩隻新5星角

之前街場成日見到佢

收到風 lemon zero

ching sick ball...

已經送咗佢一程

已經比好巴吉到爛哂

程巴水劍HEA99 5條毛玩成日真火團

-
-
-

有無人同我玩

可唔可以即刻話唔好
仲要大聲叫救命

好抵玩架啵

庫教練

Noe仔未得閒
我跟住真火先

Mk 檸檬有女陪佢死

Mk檸檬條女叫飄浮的青檸

教練我想要女朋友多d

教練
檸檬有青檸
你點睇

想入坑 買石頭帳定係5星帳好？

唔好入最好

好簡潔

男朋友唔得咩

強而有力

轉行做龍絆hater鳥

唔夠惡 你應該問候上面個新手老母

升到幾lv

未返到屋企

返緊工

邊間coffee

No gay阿朋友

石有柒用抽唔到架
最好有聖誕槍+家康 +40%暗光龍 有埋火水就perfect池

咁禾都想要

Starbucks coffee

咁心急

50lv了

熊爺我一陣打duck

真風？

邊間

打比你唔聽我電話

終於打完dmc5
覺得唔夠喉

一定有dlc抓兩兄弟返現界既

後面有啲急

擋依下真係

nero魔淫化

可能係下集

爆全難度

好驚佢出咩on9外傳

我又食卷之屋先

Special edition 用vergil

開始刷活動章

仲有啲女女

想問下虛無落葉換玉鋼幫4*武突上限抵唔抵？換到4粒
同埋虛無之種換咩好？有一粒咁大把

4mk

s巴依家仲有冇心機打機

晏d先玩

緊係唔是

遲啲可能禾99lv了

玩未

好想跟
不過noe又霸住熊yeah

Soooo
GAYYYYYYYYYYY

有冇開箱團

我不是mk

S巴做咩冇心打機
唔係因為上次150場太夜

咁你點解釋？

唔信

sbra做咩
邊個對sbra做啲咁過份既事

有冇真火開箱團

係咪比班4gaylo搞
冇問題嫁
我地永永遠遠都會咁愛護同甘支持sbra bra

真火失業拉頭短留名

就係你條金毛嬲搞我sbra

玩ro未

ro

有無真火開箱

跟

梳囉 禾吾gun囉

放開熊爺

3角gay

S bra同熊爺你地拎去 維巴留翻比我

維巴係大家嘅

法國呢個po搞到好5p feel

唉抽到垃圾符

會唔會遲咗d

Gun

冇

5p係3男2女 好似
依度係男男男男男, 5G區

跟你

你又啱喎

我開完箱 突腳我讓

隻G冇人權

我要食飯先

人體蜈弓

比心b 唔打了

珍
成班4mk5p仔

我法國程巴好淫 要扑人了

今日有咩收獲

卜lemon

你係群龍之首

可以爆毛打
不過要召喚左G大佬同Sbaba先

無
Sd左cv

搵左舊時明珠台套惡有惡報黎睇

英國嚇鬼動畫

檸檬都好淫, 程巴要比人扑了

5P台台主 鯨蛇

你條金毛嬲

呢一刻
禾希望lemon係女

凍檸茶

好仆街 虐貓大6哩

要求死刑

自從你地出左黎網聚
開始有5P化嘅跡象

好早開始咗啦

肯定日日都係諗住點樣屌屎忽

肥婆：鯨蛇講野好有自信 又多野講 完全唔係一個毒撚所為

你琴日BBQ有咩感受

鯨蛇笑鳩我毒撚

金毛都要被人笑毒
可想而知鯨蛇係MK之霸

燒呀燒呀燒間中講兩句
鯨蛇就講全程既

兩次聚會都係咁
鯨蛇冇得駁啦

鯨蛇真係好善談

嬲巴好浪漫食物

好似好難數得出佢有咩唔係燒到燶

燒野食好難喎
又驚唔熟

好彩冇去
唔識燒 又被鯨蛇siu4

你兩個黑炭製造者

程巴真mk
一定成日燒比女女燒得好好

又b

想想聽鯨蛇瘋狂讀潮文

2019仲吉住嚟燒
買個網燒扒都方便d

雷狼巴好有經驗咁

想聽佢點cut有線

讀左法國賭神先

Devision 無玩試玩直接買左終極版希望玩到一個月

叉住燒先過引喎

rich

where is sbra bra

應該係番左屋企唔比打機

包訓著

諗緊點搵多d錢

rich到冇朋友

幻想緊同frd玩會好玩

叉住燒丸
用網燒扒

矛錢錢
你見我都唔課金

真歐洗乜課

追返上面po

咩事冇追po

唔係 一齊冥想完半個鐘
跟住好眼訓訓著咗

s巴心情好番d未

4mk掛住食女唔追post
Tg果條mk仔就係你?

我由8點返工返到依家

Thanks日巴同各龍伴
抒發完之後正面返好多

辛苦晒

教我食女未
可以食咁耐

冇事啦今朝抒發完感受
今日未受刑 一陣佢玩brawl stars就有機會中招

有人可以話我知咩事未

原來1v1真係有好人會用低戰力隊防守俾人挖石

聽日兩點比你抽兩條佬儘情抒發多次

好似要抽爆佢抒發下

冇4星囡囡單抽券都唔用啦

冇追po，有事發生？

hollow knight 一隻boss卡左禾兩個鍾...
有無專業袋打

應該GUN鯨蛇買番個正面收音咪

weak

邊隻

夢魔格林

我上網睇啲人仲話呢隻算易打
d出手快到 冰撚到易

卡一個幾鐘
有冇打完螳螂領主先去

睇錯
當我冇覆過

有咩唔開心講出黎

等我地開心下

螳螂領主係咪拎白石果個
係既話就打左

4月好似有兩隻大作

飛鼠

details

我連LAST BOOS都過唔到

Siu jor

G持 唔再狙擊null巴鳥

就出2

隻game玩build 主線boss可以無腦過
dlc班怪物打到想哭

$EGA 出品

洗唔洗幫你通一通

蟲補流???

吸魂 受傷加魂 快集 連砍
好多隻boss都可以同佢站樁打

我仲一直用加長把劍，快斬嗰啲邊閃邊打打到LAST BOSS

你忙完先

本來想讚啲3D好過龍胖
點知隻隻女角都著短褲
當我冇講過

望到第二幅圖唔知點解諗起mist gear

飛鼠出品
必屬_品

識貨

見到機鼠手持咁多驚都仲玩龍胖
就知龍胖係好遊戲啦

個LOGO好似

有冇真火團？

熊爺唔使等禾
禾唔c服想weak

仲未好返

傻撚左
出兩個男人角…
堅SH

轉驚了

聽日打

CHING NG SICK BALL
兩個男人先多人抽
唔信你明天2點上黎睇下

巧正唷

得30張單抽
又唔派十連

開完箱,有位多就跟

超人棄左

真火 564-7664

----槍

-1槍
有維巴

moon post

等多2兩鍾開街??

你話事

你明明叫股Joy生還者

打多一埸試吓 671-8334

超人棄

如有G位跟一場

大佬連牙銀都抽齊
除咗真機諗唔到典形容

g巴唔係鐘意cat girl架咩

又唔落Buff

識食牙 清

真火 846-7732

7左
應該過到架
不過條龍好漂

有矛G

我cut wifi先

應該未有住

真火417-3644

維巴 ~~~

搞到我巧陰敬G巴

維巴仲打唔打 203-0876

好似冇見到6又巴，去咗邊？

唔知邊個嚟 我電話唔知點解有呢張相

屌你老母想打場真風 打左十幾廿場 場鳩場都有一兩條撚屌小兒痲痺 我屌曬你地老母呀 仆街

梳...

我GUM場DUCK 唔DUCK

已經擇晒你地名

好似去咗J星矢

射射 讓比其他要開箱巴打

想問隻5星火短刀女打真風龍係咪唔洗整+20%果把武都夠打

一隻尊 加單抽依隻
開得局嗎？
仲洗唔洗抽人？

真火788-8253 ---1

小氣簿

仲開好多場?

又話超人棄

邊個話g巴重口味 基佬 你地死梗喇

join唔到

水帝連開有冇人跟?

梳左 開多2埸 170-8389

跟1場

SOR
諗住你會走

#me too

750-0631

走唔切 冇睇下面有人

入唔到時空貓

大bam周

THANKS
打到好驚險

我成日拉唔斷

Thanks all

仲有冇人打 可以開多一埸

可GUM

gum

啱啱入到了

係時候轉電話公司

我都覺得係
GR巴好易斷線

邊個ching 成日搞亂個排版又無手尾
諗住唔鎖起呢份嘢可以俾大家edit加新嘢
諗諗下反正都係無人理，鎖起佢算

我間房收我特別差
連WIFI近排成q日斷

間屋大到收唔到

直接d唔好用火短 用抗暈

又話開多一場

辛苦喇雷狼巴

辛苦雷狼巴

咁係時候wifi都換埋佢

靠哂你架啦

係因為客廳個wifi隔左好多牆
所以轉左個跟電網行既wifi頭去extend
但係extend完唔係好穩

1001咗, 啱啱先有人開新post

即係好多間房啦

其實成個半月無update過，你地有冇人想整?

已經買左個冇咁平既wifi 好似7,8舊 都係要extend先得

雷狼巴玩主子唔理龍絆

要買1500幾以上先可以射穿幾面牆

一野鑽穿晒d牆 拉條線入房再裝多個WiFi 得左

隔離POST都幾多痴線佬

Sbra 月入起碼我3倍

入去隔離po偷睇過你地

廢事誤導新手啦
自己又唔係#1嗰d幻神

早兩年大裝過修
郁一條毛都比老母追9條街砍

1500夠買2隻ASUS AC68U 行AIMESH

9流流左成晚 條撚準備

留名睇多BUG過anthem

1500溫??

就係即刻入去搵bug屈lv再去暗區屠新手

有咩好偷睇

即刻去左偷睇

巴士佬真係升得好快

Grrm 桃夫 程巴
而家幾lv

一齊留言做痴線佬

講,係咪偷偷地15管

收到風 巴士佬冇呃你地
佢9管打活動 不過再爆21管打n/h

81 lv
睇黎我都要12管了

我仲DL緊

一定係
佢已經追上大車隊，而家一定係度笑緊禾

咁痴線 點跟

雷狼巴你唔好令禾失望

你都咁快

嘩

唔巧T禾

改名做火車佬先
快撚過巴士

個艾力克斯全而家升到102lv

96到102
都升左好多LV
諗好T邊個未

仲升得快過禾

但佢打唔齊喎上次
佢公會戰record 92lv打少鯨蛇500幻
有兩日佢都係打咗1刀only

T

會長英明

真火開箱

mo

gun

有人問過，NGA搬過黎

想食甜野

琴日果間幾高汁

個sor負你好正

無人 siu 4

得閒再去食下

巧

DOUBLE MAY

跟一埸

系

食和牛

話左鯨蛇rich fuck黎

你請

S巴又離間我地我跟你指示架有情巴 不過有時見就升lv會爆多1管囉

你自爆咋 唔關禾事

被你吹淡哂無人玩

真火?

原來爆左毛

爆多一管 = 30管
30管 = 真係30管

佢應該weak左睇唔到不過真一管 邊有咁多石
1.5 角色exp好吸引不過要留石抽角呀

下次禾刀想食梳乎你

禾輕課買包包咋 30管幾日就燒晒d石

抵制龍絆 人人有責!

真火

而家我跟雷狼巴指示
1日12管了

D畫面點解咁既樣
不過好流暢呀 幾好玩wo

Siu 4

真火？

嚇到我入Game補番2飛

你幾時轉左

-1奶

有冇奶啊

超人棄唷

召喚s巴 我想weak

半個鐘前收到雷狼巴order

淫氣

計計下數我應該12管去到21號，之後睇情況15-20管n2 (22號去到26號)
燒17000-22000石呢個range

都係缺一

@牙pan

真火清毛

你地是咪痴線架
不過我1，2，3隊都齊r9 n2應該唔會爆
跟你地12管活動算喇

扣返每日拎到既石應該11000-16000石(26號前)

ニャバス

n2要睇情況，我都唔知要升what
到時要交俾大佬做下box體驗

N2唔刷裝 12管唔抵喔
你唔上r10?

又去屌女 ho ball

オラオラオラオラ?

龍絆要執了

聽日兩點又復活

要唔要槍 想打一埸weak

爆晒毛

一場咁少

我12管活動純粹因爲個角色exp 1.5倍咋
R10睇下邊幾隻要上 不過好大機會唔夠mana
咁樣爆石 又要課金抽角

仲未5000金

刷多隊後備出黎 過地城ex
屍推戰術
Weak先

我跟第二場

@G大佬

skip哂聖誕正月咪得

宜家幾多金
做deadline fighter ?

4000

10場ex有突啦

我等條友上水先打

正月好似唔skip得

係咪姐係散場

優依都skip

已經打左20場

好快啫

Deadline fighter

情人又唔skip得?

望住仲要DL 75分鐘

好好j

情人姐姐又唔skip得

已經準備好了

到 岩岩去咗沖涼

可以打幾場？

那有石，之後夏娜喎
縮沙算，6管n2

情人姐姐你都想skip??

根本就係深坑
禾記得s巴話 課完女帝成年唔駛課 頂 原來佢話農歷新年

365 9815

姐姐要5星
辣殺黎

彈
259 7178

嚇到無哂睡意
咁9管算
簽左不課金抽角同意書
唔係得夏那必抽咋咩

我都記得話有排唔洗抽

奶-1

@Sbaba

咁好J都唔抽 唔通all in 聽日咩

夏娜係食樹皮都要抽到

姐姐唔係話3星快d儲到ub好d咩

到時先算，可能已經變第二隻龍胖
因為cy baba出馬娘

797 0062

馬娘

用完技硬直

太易挽鳥

要繼續？

第一回合太心急又衝左落火海

紅燒熊貓

咪就係流夏 聖誕千歌 聖誕熊槌唔使抽
3個pool都個半月啦

好耐無試過十字 企錯位
Btw 射射

真龍獎勵係咪多左龍果？

謝咖哩

第一次十字火前完

係每箱多左10粒左右 (2倍計)

我冇買兩倍
好似多左龍果
可能因為出左入門關

聽日allin

唔hold到龍絆日？

佢專抽男人

龍絆日都係男人應該
上次龍絆日係女
女 男 女 男 輪住出

我暗屬無角 佢出人妖都要抽架啦

無得揀

🐳🐍去邊食牛牛

Lemon 又踩全更

時空貓差魔獸奶就齊奶

我覺得得門口嗰個正

唔出女人想棄驚了

就執, 暗pool梗係出男人啦
上次抽唔到家康, 要打活動今次出人妖都要all in
再下個暗pool先出隻囡囡俾你, 又要再抽

暗弓

再食
抄牌

兩刀殺唔死vh

著長褲果條唔錯
短裙不了

程巴出手
教我一兩招

程巴無手了

咪門口嗰個

細細粒咁

兩個都還好

禾刀系鍾意細細粒嘅女

手機驚最緊要都係啲圖靚公仔靚先會想畀錢抽
係咁出男人，連個活動都唔想打
連續兩期淨係出男人真係痴撚線，唔通真係有咁多女玩家畀錢？

吓 連登仔男角先抽爆嫁喎...

你幾時產生左有女玩家既錯覺

抗性龍好似真係會低D戰力

丹丹真係巧正
好丁過tommy Shan

醒左
食晚餐?

好醒神

係
所以先冇人抽公子

佢個fd tommy解除咗ps裝甲先決定j唔j

邊度先

成日懷疑
肥婆有碌大丁

睇睇先

加密係為左唔好show咁長

依家有A4牛

召喚全巴

Rich到

點裝
要vpn?

80幾lv咋

咩職

唔洗
入ac個下先要

Assassin

有d煩

巧難玩牙

我配錯點要重新玩過

5-6點？ 早d ?

又RICH

原因係因為佢用browser登入
而佢browser登入要vpn
試下用d browser vpn應該冇咁煩
入佢個網自動轉日本ip

有冇配點配裝攻略

禾轉玩修羅

通常睇你3轉想玩咩

🐳修羅

有冇斬首者攻略

差d唔記得家康防麻，即係唔洗抽了

台仔14年文

其實點解會19年先玩返ro

夜神月 15小時前

見工要再約

打電話黎HEAHEA咁

無新GAME

同埋男人念舊

程巴都玩?

人個好驚睇

而定睇又幾鳩

呢十幾年我都重複玩過好多次私服，但每次都玩一陣就無心機，每次玩返主要都係去d新地圖玩下體驗下d新野

仲有3個鐘

程巴細個玩得童話

其他無玩

天堂>ro>wow>龍之谷成個童年就浪費左係呢幾隻野上面，中間都有玩下其他但都玩唔長

童話巧巧玩
但錯哂點

女刺客係最正

玩緊

禾入唔刀驚

又冰左

等睇醫生9點掛號到而家都未撚到

禾意思係禾玩緊隻人係女刺客
而家應該維護緊
舖頭冇電腦

童話我記得我都好似有玩過下，但唔記得咩原因唔玩了，應該係俾會長的左返去拓荒

我睇個醫生勁快有得睇
不過勁貴

遲啲港版又出

我睇呢個都唔平佢日日都好似印銀紙咁 我睇一次最少都1000落樓

望你2眼
問2句
就1千

之前拎重醫療卡去睇

一睇偷偷地扣左我千幾蚊

比支廿蚊藥膏我

成堆家康爭生意

咁呢個醫生比藥都好重手 唔大獲我都唔去睇佢我是驚個鼻翻發 琴晚直頭瞓唔到

1千都排咁耐
咩地方

江炳輝太子

睇圖巧似巧正
禾book咗26號食
佢分兩個時段 6:15 or 8:45

快到

禾啲牛牛牙

驚冇位位吖嘛
求牛牛圖, 如果你地去食

上次中甲型流感睇撚左1200

你地試完冇伏 我跟

請鯨蛇食

鼻竇炎

程瀟表示
Weak
兩點叫禾

原來龍絆po d人個個都咁rich

呢樣好撚慘做人好慘

太脆弱

我要去training
應該1個幾鐘搞完

鼻分泌物更會帶惡臭及呈黃綠色

咩training

巧言重

好好笑 團長，我把隊友全殺光了
真係必抽新年優衣 情人姐姐同夏那

on9野

上去重個鐘走人
仲要冇錢

抽情人節姐姐

佢話可以做手術 或者去私家醫院 脈衝洗鼻我都喺食返藥算

等抽基佬

台伏幾時出

脈衝。 洗鼻

幾時先有 要除定褲

準備200抽抽姐姐
應該下個月

射入個鼻

今個月萬勝 下個月情人節？

咁幾時正月 同聖誕

聖誕正月呢

未食飯諗錯左

咁今日開始食定樹皮 應該差唔多了

我諗我唔會齊

Siu 4 肥婆仲熟過牙鯨

nob鯨蛇75牙

真毒唔記得啲節日喎

典會 聖誕倒數一定上連登比人擇名

禾未試過過聖誕節

聽日先開始返1-2帝超團
而家除咗褲等新pool唔想著住

出咗新公告 下個pool流夏

巴尼紀念日囉咁

巧s巴真係單抽卷都唔支持下？暗隊巧唔齊腳wo

是咪唔駛抽？ 幾靚wo隻角

成日接個仔放學先急屎

you are gay

會Y中 唔急抽
SH到新年優衣 情人姐姐同夏那
應該2個月隔住黎
仲有時間儲石

點會唔齊
家康 山茶 克乜野 暗弓

呢隻禾斬skip 下隻抽聖誕熊

暗弓幾時有出頭天
大家都係5星弓
一個天一個地

辣殺驚唔派十抽劵等執

聖誕熊我都SKIP
無能力隻隻追同埋打手有太多選擇

收琴 下隻抽優衣！
歪左咁耐都唔中智

我都想要
不過遲D智都無咩地位

過幾日個更新應該派

暗弓上次睇有個巴打話buff左招一技小小傷
上到黑暗可能唔差只係放左係雪櫃無拎過出黎

你好熟下wo喂！

我整左把430
升到44環
打光龍超級都係好r痕
改過招技佢啦 屌

等睇成班ALL IN男人

岩岩做左功課
網上有好多未來視野分享
只要台伏唔好再咁趕就好
好多出完專武都屈機

出過隻新都唔會改

隻杏奈啲評價都升返上嚟

男人唔ALLIN 唔通ALLIN 女人咩

又變肥仔

你個名

我仲未抽到 遲D有得刷碎

杏奈專武個優先度同凱留飯團果堆有得fight

有冇功課抄吓

每日寶石增量包

咁我升定佢先

係時候sh

Allin單抽券

我開局嗰陣抽埋哂d無用3星
專武有排等

有30張
等出30隻3星

都係上網打公主連結 限定角色 未來視野
睇下YOUTUBE 台仔網聽佢地9UP
再睇下自己銀包做決定

食晏睇

出現了

有個超肥婆坐我傍邊，好大壓力

逼走佢

食埋佢

佢食埋你碟之後就食...

好想組隊基佬暗隊 順手歪中埋綠川光

男人都抽 唔係下嘛

請你食

應該noe巴都逼唔走

忍唔住想抽抽了

呢隻係咪叫中二病
D名真係好難搞

新暗冇奶油唔抽

杏奈=中二

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

召喚禾大佬G _ _ _

真係好多4MK

班4mk又約食牛牛

又幾似cat girl

唔通維巴有先見之明
及早離場

hit or miss they never gonna miss

阿ken都得啦 大家冇理由唔得

真
mk到想嘔

你咪大MK

究竟佢下流定流下？

課金未

想跟

流夏有用 但唔至於抽pick up抽返黎
You don't roll this gacha unless you are rich as fuck.

見到個細路仔係啲座位到亂咁跑
好想星巴佢

Rich as s巴都話唔抽

即係禾唔rich

G持

講普通話既話 星多2野

有口音嘅老母

叫破喉嚨果啲難頂啲

G持牙鯨用口解決

今日先見到個老母用個樽俾隻支童痾尿

進化左 唔會周地屙 應該要感恩

之前禾個仔去公園玩比人恰果啲蝗間學校都係一車車大陸運過嚟

又幾正喎

要抽了

無課公會

笑咗 個反肥婆post

今次活動唔知EX關難唔難玩

link??

肥婆真係女人之中最撚古惑陰毒既品種

牙鯨既宗旨係無課公會會長

每日120台幣買500石 好似超抵 有無數學家

唔肥既肥婆又去笑9人

買補底最抵

完

禾個心好痛

MK behavior

每月3次$618 7500石
1800twd = 7500石
好佛好佛

買包包我就唔再係輕課喇

禾都比肥婆上司恰過
身同感受

其中有個係話以前有個女仔成日著短裙 啲仔對佢好好
之後就全間公司唔可以露對腳出嚟

同7500性價比一樣 咁課7500算lu

我樓下間幼稚園好多幻幻

台幣唔係除4咩
$450hkd = 7500石 冇mana送

禾樓下果兩間都係蝗

痴線 巴士佬都數學

想請佢地食小腸腸

痴線 巴士佬D數學

原來佢自己先係數學家

數學大c

MK鯨係牙籤腸

仲有43分鐘

1800twd=7500
120twd=500

唔係一樣咩

jj細刀吾duck

新包$450hkd = 7500石 冇mana送
每月3次既包$618 7500石 有mana送

台灣腸巧味

想買沙津醋有冇平靚正推介

玩吾刀ro牙

禾唔記得$618有無mana送
不過數學都係留番比數學家

結論 課$618 應該無錯喇掛

是咪私服黎 定改左%
點解可以一日90幾lv既

有練lv場

剩喺記得阿修羅霸鳳拳

35分鐘

官服嚟

課每日500石抵d
因為$618送唔記得100萬定200萬mana
無理由$618-$450=$168買100萬定200萬mana
結論 唔是輕課架咩

已經搵到牙鯨接班人

童年回憶 但無時間打多隻電腦game

_ _佬

450 7500石係咩包
每日120twd 500石 我地係咪講緊同一樣野

點極唔明
iq 61.8

頭先諗住同牙鯨數學家圖
點知原來冇cap到
但禾搵到一張圖 有冇人想睇

玩公子會打得多J, J得多自然做數學家

仲未明

120 twd 15日=1800twd =450hkd
500石 15日=7500石

加密

師傅明白了

搵牙鯨比個戒J熱線你

豬男友好多大奶奶

比錢就岩架喇

有貨喺手連瞓教都唔瞓得

25分鐘

玩唔玩RO

仆街喇仆街喇 比s巴cap左圖

GBF都無時間玩了 夜晚同星期六日都要出去做義工

見隔離有post話 個中大學生屌父母窮不思進取
禾之前都同老細講個仔啲錢一夠錢投資就拎晒去滾大
希望滾到佢唔洗借錢讀書
咩投資先咁穩

做義工

收到風機佬全面進場

希望只係雙5星
所以4星沒介紹

系 已經見到有一個浮面

慘了

冇十抽卷叫我呢d窮撚點玩落去

想平穩就收息股

樓就睇時機

2點 光復龍絆
排除4MK

暗男

樓就唔關佢事 淨係諗住用佢年收入等佢18歲
送份大禮比佢咋

未過試用, resign

即係買邊隻好呀機鼠

咁就收息股啦

咩保險野就唔好掂

本多終勝

啪咗膊頭就要頂硬上架啦 今晚本來都要出去 不過病咗

買銀行係咪最穩

大藍籌

玩收息股禾老母好似識玩

新資料

禾入咗少少737 等派

叫我

一講股票個心就好痛
我都係出返去先

777

最穩就6號

銀行HSBC, 2388

重有823

通常收息股過6%我就一定再入

牙鯨又大隻又靚仔

領展呢隻真喺屈 識升唔識跌

6， 5，2388，823

叫禾老細去搞先

係香港玩晒，重成日加租

我個中學同學之前成日講 每次跌都喺入貨機會 當年無聽佢講

6號唔是當atm咁禁到就黎無哂錢?

笑死
買晒咪唔洗計囉

各機機準備巧未

飛機已準備好鳥

vray真係巧勁

15分鐘後又見到你新角滿等滿環滿突武龍

幾時有作品睇

佢咁多年排息冇問題，個股價就一定冇得升

抽齊！！

搖撚準備

LM等睇抽基佬

靜靜雞次次都抽中...

所以靜靜雞抽

懶

20抽全3星屌你老母cy

正常

屌錯人
請屌任天堂

一抽

一抽唔中?

6抽都仲係3星

歐撚到 1抽中

一抽150露！！！

乜fgo呢排好摺咩
公子po一大班fgo人

FGO 日版活動好似呀叔...

10抽中

基撚到

GAY佬驚唔撚玩了

過左2點仲未爆po, 龍胖已死

新宿弓

試下關超級夠唔夠打先抽

乜屎都冇，得卡

囡角 > >得閑推POST
GAYLO > >唔得閑推POST

個個係咁抽緊

屌你老味原來連3,4星女女都冇

鯨蛇巧多皮膚痛
應該要4了

巧唔滿意呀

連張四星卡都係基
不了不了

失落的龍胖係一款真正的gay佬遊戲

有冇人覺得隻基佬補成隻科學怪人咁

J左

中程巴左鯨蛇右S巴

今次雙5星 有整整1%係人

好撚型喔

都是有99%唔中

又得返苦雷漫用

真係頂級款待

你都係機佬

成個blackjack咁

又中符，仲要舊符

100萬直接送key
好佛好佛

鴨店

你個id

呢位蕩失路冇入pool?

牙鯨:

load唔圖
咩黎

想搞大作個肚了

可能龍胖日先出現

60抽了

單抽券都未用晒

stop it get some help.gif

今次啲獎勵好似唔錯
有血核又有鋼碎
又有帝國金章

血核多到用唔曬

個pool垃圾呢

SH

Thanks for sharing

但好多人抽
搞到我都心郁郁

應該不會了

果度咩人住

英文巴隻暗奶點？

我個龍晶包

諗今次活動條友應該係基佬

留力龍絆日了

有冇人打左EX關？
咩環境？

失落的基絆

麻麻地

可能係腐女

EX不嬲都AUTO架啦
係關超級唔知咩樣

路人確定

馬戲最難打果關係超級？
我以為係EX
記錯左

係
EX輕鬆AUTO啦,單隻家康都做到

超人棄定打緊機

咁超級呢？
環唔環全隊暗5星先夠打

玩曬20張單抽卷,乜柒都矛

我個心...

一講完,第21張單抽卷中龍

寶寶又中!

抽左十張已經唔想抽

想要角

遲到了

60了 得條龍

條龍好似好屌,個盾一回返上30%血又可以拎過

中銀可以用信用卡供 賺分
要最平就用一通

咁貪心
罰你再病

衰過一次
再買再衰
想4

根本都未好返

BTW,上次條魅影同呢次果條奈亞子掉轉就好了,魅影型到震

回得4百左右咁小

單抽沒奇蹟

禾刀抽完

50抽得隻風斧

中左咩...
20抽得張4星卡

技1打幾多下普攻先有

快既話其實好似都幾好

奈亞子個盾唔係一次性
每次上返30%以上
再跌落去就可以重新發動

最後9張

Sp幾多先 2xxx就接受到

係,所有有D用

掛咗出嚟

３０抽玩撚完...

關APP冷靜下先

其實你今日已經好返
不過啱啱已經病多次

暗補
技1:3352SP
技2:4202SP

幾低消下

庫巴中左?勁唔勁

沒抽
睇人報數only

屌 乜料呀

四萬石

今次記得多farm一d穆穆卡
可以多收既25%技傷打farm多幾張俾ai auto用

4萬石你打算點用

買800次毛

等緊佢出GBF奶刀

今次超級咁簡單

隻野企原地俾刀傷鞭屍
唔簡單至奇

咩組合打？

水貞

Sbaba咁快打左超級
幾多建築？

又B

家康 山茶 光補 暗弓

15lv

MVP!

唔入隻大補頂唔住超級D怪,好撚痛

見到D人用新暗斧...個3D公仔成隻3星路人咁..

我都過左,但保唔住隻暗奶

打錯,係保唔住隻光奶先真

係我錯覺係點 每隻都放新個張卡 個reward加成會疊上去

好想抽男補

過到超級,唔抽了
不死冠可能要等座建30LV先打
依家15LV嬴果時得返15秒

會唔會要雙補先夠呢到時

可以棄驚 1隻好既暗角都無 打條毛咩

大大力抽爆佢

打到夠鐘都仲有一半血
又要等到30建先打

刀傷MVP

我上次都打唔嬴

好！

唔係咁講
因為今次個pool好似易中人過龍絆日

抽左就對唔住克咩嘢

克咩野奶量好似同水補一樣

1%,但唔知佢係俾老任屌完先咁改定點

任抽嫁喎

無家康應該點打

想含

自己用山茶再用人地隻家康

我以為佢會on99
PU0.5%平分
點知係搞尻PU龍符

S巴隻水補1技回幾多

牡丹都夠做啦
駛鬼家康咩

咁樣正常好多
但龍肥日仲有8日就到了,要忍手

應該會少d
主角群二圍天生3.5星

Gogogo
利申抽到暗斧停手唔追
見佢咁佛

刀傷角越多越好,頭先疊到上4,一野扣差唔多2萬先可以15LV建就殺到

尋晚先話一下單抽都唔抽

冇留意喎 9xx 掛

早知唔抽
抽撚左我40抽

咁佛唔計

咁佛都唔抽 同埋條龍個盾可能有用

80抽得2隻新暗補同一隻新5星符

80抽3隻5星...

龍肥日會唔會有可能1%單獨一個人呢

玩咁耐龍肥仲唔明可能有用即係沒用依個道理咩

不過正常應該係抽呢次,龍肥日應該唔係暗角,其他屬D角多到爆,係缺暗屬

實情係單抽到提升機率1次再10連到出彩

好難忍手 點算

好似禾咁抽 10連果時出咗彩就收皮

禾都係過下手癮

中咗

但我單抽卷未玩曬就出左彩,甘典算巧

又係得禾矛

禾都冇...

冰隻

你咁多石仲要中光劍

補
80抽收手了

9000石 4卡 兩人

保底王與我同在

繼續單抽10次

成班機佬

6個10連6彩

咁打下分先
我見分果度仲有差唔多成10張未拎